[iOS/AN/PC]グラブル Granblue Fantasy [218] 45箱搵狗打

有G塔睇了

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

有人問野使不使咁撚串

我愛男清

新手之友

心情不好 屌你老母

我換左個腦了
對5住

唔欠果15奧上限可以走斧
唔欠防可以走椰
唔打奧可以走琴
唔缺背水可以走拳

換埋個閪吧

無蛤無巴想玩普刃點擺盤好

擺低個腦吧

150仲要人教？

有冇第二條路揀

驚告你咪能再咁串

OK

咁抽左兩井先talk

幾井都無蛤點算

玩乜春暗

應該ON9來吧

150金月乜柒都有

牙法今日巧串

唔準你笑渾身暗大c

55

你好廢

Sor lot

用下位屬打uber打贏左團友d上位屬 係咪應該值得開香檳

uba fa ba

佢一拳

2d高rank過我了

檢討下

好仁

可摸耳唔好貼我條女

你條女真棒

Free wifi

我井左3年都無火主召 玩唔到牛刀

無石送.........

4格漫畫動畫化

隻game有咩分法分到係課金武定活動武
好怕吃錯武器....

另外我想問戰貨活動 刷EX 係唔係cover唔到D水的消耗?

分解200武碎就係課金武 20就係打番黎果啲

唔會cover到

咁刷20箱就算了
見到D水消我好快咁 , 好擔心唔夠用

唔會的

不過event仔係20箱夠數

頭20箱COVER到吧

45戰貨邊個諗出嚟
44箱終一隻 都仲有一把天星器

突1把出黎真係玩野
你話多48箱都合理d

多左d戰貨換金

換mbc

邊個再屌邊個就係鬼

屌你

我就點都支持kmr

你咁夾硬黎我唔會開心

抵

Baba經濟圈

冇曬人玩

D人比你出賣哂仲點玩落去

狗咬狗

我蘑菇

笑4

求體檢,入坑第5日
依家主線去到67章 , 3階職業全解 , EX1 只解左機械師

每日清共鬥3任, 戰貨5場救援任
賭場賭一個鍾左右
之後AT時間開掉寶buff 刷島主(N,H,EX) 自發3場同打戰貨 (大約2-3箱左右的量)
依家順手清緊SS , 目標每日食水解完2個SS 的SR同SSR武 當肥食
得閒會打下救援島主HL (主力打緊暗同水)
我仲有冇野可以做?

Ps : 依家用緊暗隊, 岩岩整完大成巴短

另外我水隊應該練邊隻打古戰場?

再另另外 我想問打共鬥雙開另一邊睇素材數量 武器果D會唔會出事?

咁撚有錢既cy驚

好似話總合營收砌低左fgo

咁撚癲...

咁一次fes正常都賺幾百億

Fgo根本就吹大左

開c4 ex2
打方2.0
U武
水用狗/卡姐/泳卡/水戰龜/豆丁/老蘭 依啲自己揀

有份比fes
Cy經濟圈

悶到棄

土方仔(一隻秦坦都抽唔到)
6周年超得諗緊聖誕奶刀/大奶/泳神盾
如果有考慮優先用土黎打路係咪點都超泳神盾先?

超得未過期咩

係

買完左 換未完

今日六點牙

輪盤後遺症 依家好想抽野

魯比抽

2d

求其超一隻，其餘兩隻復刻井番黎

肚仔餓

食自己

我有小小想比我地下位屬既戰神一隻戒指

Gay嗎？

巴塞比土方用係咁必爆都幾好j

一萬一箱真係多撚謝你大發慈悲啊KMR

你地對住隻獵金遊戲咁認真做乜鬼

古戦場を積極的に遊んでいただいている中でも大多数のユーザーは10回目のボックス未満となり
我新手燒到40度都打28箱，10箱都打唔夠打乜古戰

點解要set係45箱 因為kmr爸爸就是想大家努力d獵金 獵到4條放落把野到咪岩岩好50碎

利申：kmr爸爸報夢比我聽

不過我冇咁易中圈套 我打16箱比6粒金夠我玩兩隻終突十天了 你地加油

老屎忽等道歉超得就夠
KMRNB!

拎隊塔佬宇宙磨隊打碧龍
水都唔洗食

帶我打路

點跟

搵神父與他的好夥伴

土天人出黎串柒柒

無乜機會可以串

土屬好玩

比kmr搞到沒動力玩了

冇金整天人打古戰黎做乜

整晒了

無玉整精神病人打黎做乜

比個超得黎 KMRNB

自己做精神病人

起碼5月頭

唔能洗賠牙？

估唔到完左個週年會升到140

研究の成果だ
研究の成果だ
研究の成果だ
研究の成果だ

打完收工

升夠未

我都岩岩101 終於入到大巴

想問典cyばば賺咁多錢錢
都出唔到套好動畫
最緊要係點解要畫到g塔咁樣衰

馬娘

馬娘錢都未賺就死左
都出到個作畫還好嘅動畫呀

GBf賺咁多出舊屎
係睇唔起我定點

真心希望ばば可以學下隔離fgo

ok 送1粒銀天 一次活動送十抽20枝大水 滿意？

正傳搵鬼睇 我要睇四格

我要睇馬娘

好

我隻東海帝王

sor

每日用錢抽可以抽到SSR角同召

諗起母豬個動畫飯團同Game飯團差好遠

有人中過但那個人不是我

三週年公開List：

轉玩暗定土好

邊樣齊啲咪轉邊樣

Both 吧

Rich企

大家早晨,我係之前換錯野個ON9仔,官方己經覆咗我
想問下官方係未要求我賣咗把「天干地支弓・酉之飾」,之後再Send希望する俾佢
麻煩曬咁多位手足

係 同埋佢叫你double confirm多一次係咪要馬嬲
你最好copy返希望する果度成句

🤔

日文大師企

我屌你老墓以後你答能晒佢 bye

我日文n98

我n95

認真答下野俾人串 連登不了 我上nga算

挽留

最後都係要解6翼 我就開始統籌緊光屬了

Rich

2樣都差唔多

光劍夠玩 見過段片光方都打贏

Why not both 定你指緊砌主神盤？

係吧

係講緊主神

2d我大佬3號

Why not both

暗3椰子 插番d背水野夠玩 solo翼都夠做 公廁屬黎

所以主力土先

2020仲浪費時間solo

真 比堅守玩壞曬

土用方陣打算啦

暗同土都係方陣夠玩學得火屬咁就死

火屬都可以用方陣打 應該

表演未

未刷過方陣 唔想試
職武
濕劍 濕劍 濕劍
濕劍 濕劍 路武
大丁劍 ss守大 ss守大

講埋啲廢話,隻隻屬都係爆堅守背水solo好打好多架啦=.=

唔能夠力打的吧=.=

土都夠力啦

他媽的火水土屬冇得免費拎堅守

仇閃都唔係免費的=.=

應該用水方做例子先啱

想要免費狗男女同哈迪斯

未終龍蝦拳都夠力
9up完火方發覺最多都係回唔起
而唔係唔夠力

30金月=.= 認真玩1年抽埋輪盤應該夠-.-

我免費轉盤滿突jor幾把堅守

曬夠未

4突路武都第1

想快點月中

唔想

想快點有超得

真係比換

點解唔畀

因為佢換前係咁問你確定 以為好似d 19game咁唔彩你

Me2

講到明有一次機會 唔係開左圖鑑就得

真

武賣左就算？角留起到即係可以白賺左隻角？

我年年都多隻神將

你當爸爸on9咩 都話冇開圖鑑先得

咁Kmr的確係on9

屌你老母牙

2D係鬼 屌你老母

忽分化

想屌你

搵企吧

想問下清咗 どうして空は蒼いのか side story 攞咗隻鉤爪可以換巴武
咁已經有把巴短，係咪換劍好 D 呢？
有無機會同時放晒兩把？定多數是旦用一把？

咁咪即係免費1金月,on9 kmr

唔會入兩把 劍銃杖都可以一揀

其實方陣1.0 EX 係唔係冇必要自發?
佢一場要消2粒寶珠 , 好鬼貴

紅箱易出武好多 你自已諗
果兩粒珠都厭貴

速成玩家方陣1.0 農得小掛

好貴 我火屬得返個位屬

唔識換呀

換完都唔夠

Thanks
咁多數整劍

我都清緊マグナ
由 Hard 開始打，Hard 會跌珠，咁應該夠用

我已經有清hard+ , 平均出4/5粒
賭場日日換
之後已經有用舔婊網盡量舔
但D角色又要升... 好唔夠用

必要時用銀波+玻璃碎換吧
銀分都有得換

舔婊網

方陣 NOT婊

想問下劍同太刀U巴通常插咩技

平時用鬥爭
短期打牛果D就渾身

keep住打其實真係會唔夠用
唔用掉寶既話

好
咁我整渾身

入坑第7日 , 終於打王drop 第一把

我應該平鋪多把定合左去先 (用緊神鼠,奶嘴,泳丁)

依家7日就咁勁

上星期六買初始 之後日日玩十幾個鐘
目標今個星期上埋120 rank +解c4
不過c4 好似d 料要好多,希望到時搵到有場刷

巴打平時有無食咩補品護肝

我C4都未解 覺得自己有D失敗

早兩日先狗衝 story quest 去到 63 章，啱啱解咗 mechanic 咋
Class IV 雙劍士個 job 話要 clear パンデモニウム第３層，乜指示都無
去共鬥打咗幾次無當我 clear，今日諗住自發先發現要由第1層 1-1 開始打上去
另外仲要整英雄武器，要係咁上網睇資料

平鋪
仲癲過我 我玩左半年先140

自問都算係咁打 想哭

我玩左2年先198 你已經好勁

個盤咁撚垃圾可以點係古戰之前執好少少
諗住整把巴刀同埋入把ex武
如果換到終末得3突既話夠唔夠用住先

我都唔太熟 但你個盤未成形玩劍豪真係好咩......

我諗住打下牛咋

你有冇水ex武同多一把水短？

EX武依幾日應該會刷一把返黎
水短就無了

方陣SR都頂住先 水弓守護冇乜機會用

四象劍果個位應該會換把EX武
水弓會換把巴刀
有冇得諗

正常巴武入盤一把夠
你主召用方陣？

主召用方陣2.0 個隻野
刀係U巴個把

你主召歐巴 加人地水蛇
咁我建議你都係行返新手大路622/721放法啦
方陣5-6把 普刃2把 1-2ex 1天司
巴武好似計落普刃
唔知有冇記錯 我記得我問過

cum

去邊

格蘭賽法號

今日我地中國全國哀悼日
唔打機了

今日碧藍停ser

勁

支那game

我地碧藍幻想

男清

DWFS

笑撚死
大陸驚停晒ser
國際無外掛日

咪又偷偷地玩gbf

電母dwfs

冇uber場 打緊艦B狗

我見到你係格離PO

我唔打機,今日ge事對我無影響
我路過想入黎問一句
你班友仔究竟分化夠未?
班人玩支那game,你呢刻先知道?
特登開個po踩低人地抬高自己
人地打機你唔比人地係手足?
同理,你唔玩隻game,都唔撚代表你係同路人啦

所以停止再分化,對準敵人,停止互相傷害

口口聲聲話自己好黃,其實就係黃納粹,帶頭搞到自己同班紅衛兵無分別。
黃納粹收皮啦,攞個名黎當自己世界判官,好撚嘔心好撚核突

我戒左叫雞了

轉左叫男人

諗起之前遊戲台個個gbvs post
有人以為係支那驚入黎屌左兩句

精彩

有咩

戰士信念 係唔係自開EX1-3 先易出...
刷左成粒鍾都係得4粒....

好似成個共鬥都有?

有牙
所以就話支那驚拼音簡寫同gbf一樣,都應該有度過下做宣傳...

好撚恐怖 我部notebook 個cam 不停開熄

打大奶趺最多

用點數換?

咩係大奶
btw 岩岩入ex1-3 有人開左9層毛
之後順手開埋掉落buff
40分鍾已經drop 左14粒
睇來岩岩果1個鍾一定係人品唔好

唔開齊風見點打

本身諗住9點AT時間去打戰貨
點知打緊場共鬥條友突然開風見
睇來刷埋果40分鍾侍証先算
反正差5箱就20箱 聽日先刷埋去

兩個400個倉庫惡魔結晶同惡魔盒子突然冇曬 咩事

之前講左改效果量會沒收哂

打兩三日都無跌過風陣銃

沖英係咪萬二肉打底 休息日洗唔洗刷下90定全日打肉

唔洗特登刷

沖英最好有90打90、有95打95、有100打100
由朝打到晚
肉就搵人俾

諗起都覺癲線

1日開3場咁打咋(有時都唔夠D波開場)
有時街場有咪入

農太少

條LINK入去無野既
姐係點

右下

姐係係呢到爆肝?

爆唔爆睇你吧

SUMMON 加DROP同 SHOP買既BUFF會疊上去定大食細
無野做去打下

大食細

OK 多謝巴打

你家陣有幾多把銃?

3把
1把200LV
1把100LV
1把40LV

唔怕成日送，玩下轉世都會送

揀整十姐係唔係都無死
前排送我揀左隻六 而家刷緊天使諗緊好唔好轉軑整左6先
但又未刷過6既武

不是吧

Get錯 疊

Get錯牙 疊

下下次火古 自己諗

轉世咩黎

好黑仔, 今日打hard+
全部金球<4 , 風屬仲要出1

未有

好缺
升lv又要開場又要

hollad悶

入坑第8日 , 終於轉屬到第一把英雄武
但岩岩錯手用左3000JP 解角斗士
冇估到咁貴 , 搞到得番2000 jp 解得一個C4 職
解邊個職優先?

活動d討伐章獎勵過左300個就冇？

係 金同銀都一樣

ching 想問問hard+ 邊到有得打
小弟rank 102 有冇得打？

打完邊個屬2.0就有嗰個屬hard+

2.0係指ex難度？
定係另一個任務

方陣2.0

打主線打到咁上下就開到 可以自己開場

明白了 非常感謝

hard+ 係rank 101打完HL 就解...
EX+ 先係120rank 解完前置任 打完方陣2.0解
(我今晚應該解到了 , 差2rank 就120)

週年活動升級太快 我主線仲係25章

屌你老母執未

去下隔離PO食花生

有咩主手咪邊隻 隻隻都有用
諗唔到就斬樹 幾岩新手

屌你老母玩夠支那碧藍未

比人騎劫左碧藍個名

遊戲界只能有一個碧藍

終於打到第一個C4職業
不過佢武器升級第四關要火天司既晶元，好少人開可以入去奶

呢個碧藍重要成堆男人

玩艦b 快

玩公廁

抽唔到新嘢

公廁都有四葉（幼女）

四葉=妓女

啱

回家了

走啦mk

好囉bye

hi
收島風你被人清算

我路過only

清算list有你個名
你都係app台港豬

有係艦b po回過幾句，但我果度既留言冇俾動物台狙擊
點知原來係第二度開左小氣薄mark名

港豬list

我黨員黎

港豬黨員

mk黨

即係扶總啲靚

講埋啲戇鳩野仲覺得冇問題,係比動物台既人狙擊

我直頭冇同過班友嘈

每個人條線都唔同，邊有可能下下強制其他人接受你套標準
我都明白有人會認為支那係原罪，掂下都唔得，亦知道講乜都唔會改變到你諗法，所以我唔會同你嘈
如果你認為批鬥完會開心既話，我會接受你批鬥

講戇鳩野抵比人屌啦
唔好講到自己好似好無辜,人地套準則落你到

開左drop一粒鐘1把

代共產黨多謝你接受統戰

共產黨電子鴉片入侵全球
你班支那賤種好意思話無問題

當初咁講係因為我唔同意支那原罪論
我唔會因為出身同血統就直接否定一樣野

果陣係睇到艦b營運做得唔錯，評價好高，而且有意脫離支那，搬去日本發展，所以支持佢

咁我都唔會盲撐，今次關服的確令人產生信任危機，我一樣有屌營運，而且應該會棄驚保平安

回頭是岸

回家玩返真碧藍

我自己都覺得艦b今次over左我條線
但想講呢d標準個個人唔同，冇得逼
你地咁aggressive咁攻擊人，只會帶黎更大反彈

我都叫過雞

你叫鴨

唔係逼唔逼
你明唔明個問題係邊
就好似你句野句比喻根本戇鳩
你冇實際把握兩件事完全貼切可以比較,根本講黎都蹝氣
係高級過個啲政府係你老母,個仔扭計少少咋
更加唔好講個post班傻閪既藍絲言論
我屌柒佢地係想逼佢地唔玩咩?唔係
我係頂唔撚順佢地班友講埋啲鳩野拎貞節牌坊唔認錯

法清黎

見你咁認真咁激動搞到我唔知點回你好
我當初都冇預要深入討論
只係吹水式咁用簡潔方式表達想表達既野

咪撚再屈屌你老母

有雪返黎搵kmr baba

認真, 如果未開轉世的話打44主線開咗先
早開早積入場券

開左了

話說呢度有冇團比新手入 (會盡量認真打古戰場)
本身是但入左個團點知個團長連buff都唔開
完左AT時間即退左

留id比我

兩個鐘2水刀1風銃

名:Zero
id : 26804130
要聽日22:00 先入到團

想回坑公主

回

覺得呢隻game根本係做農夫
打職業武器成功覺得好開心，第二朝瞓醒心諗咁急為咩

係
垃圾驚蒞

要買初始ac

真 所以玩左半年仲係垃圾

我都係

發覺屌得最落力果幾個全部有玩gbf

岩岩先知原來個Po開片 以為得HKACGMEME

2人C組團，有無興趣入？
AT時間8點-10點

唔好買

無上水一日咁多花生

你日日食女唔使食花生啦

想

食肥婆

你食仔

肥婆好食

又ff我食你

Admin is gay

假膠果幾個都係添

呢次幫gbf響牌頭
連登只可以有一個碧藍

支那航線呢D驚丁下圖睇下本未算囉
玩支那驚就不了啦

岩岩整左隻終4 今次古戰有救

雷姆都係大陸製

求carry

求curry

你好

槍打出頭鳥

雷姆好女仔
希望大家唔好反

-1

隻game其實減半開得密唔密?
清左幾日SS 都未消到一頁
已經連召喚石都唔換住

你預下次半減7月到
新手打完天空藍拎巴武嗰啲必要嘢農返方陣吧

原來今日係よむの日

你日日都係Mkの日

你基佬の日

好多架女po相

我諗5月又有

藍雀

有冇人用DMM試唔試到有冇鎖visa

點解可以咁正

5 月就有啦

冇黑c你po黎托柒

黑巴

淨係知冇鎖master

以後唔撚洗課

點解

火天司挑戰是咪最易打？
見冇人放出嚟

垃圾冇人打 想要天屎波打un30連

Sorry，咩係Un30，上網查唔到

U巴 30連
究極神擊之龍 好似係

了兒八八30回

多謝你，我即刻去搵嚟奶

共鬥搵吧 街場入唔撚到咁制

了解

GBF即將出FGO 1.5.3 合作活動

求教奶乜野最多黃龍召

HL 金箱其實難唔難出召

影衰GBF

Hl易出啲

好係咁奶先

全部都打緊濕婆

同埋佢地要求個LV要好高，我未到

其實新手易唔易肝古戰44箱

真 垃圾GAME

hi 望基

有武器盤咪易 無咪難

如果同普通活動戰貨比較? 會難幾多?

原來Yahoo JP實時搵到有咩人Call緊人幫
天司波ゲットしたぜ！

依家有FA,新手慢慢打都可以打到廿箱,
44箱都係俾多少少時間

唔知點解我覺得藍箱出2.0仲易過紅箱

姐係本身古戰場唔會難過劇情戰貨?
岩岩傭兵果個戰貨 , 我由頭到尾都係用暗背水farm VH 同EX
冇理過有利屬性

難過
要用水隊打

其實有冇話越高貢獻個藍箱跌D野就好D咁架

睇運

我低貢獻都出藍箱

唔係呀 我係話高貢獻D 出武機率係咪高D 上面巴打答左我了

我到呢家除左送果啲都未有把方陣突滿
是咪應該等方陣2先一次過up

你家陣幾LV 120LV之後方陣1.0武器會係咁趺比你

點樣係咁掉方陣1.0? 原來有特別方法

我覺得刷hl好易跌

其他巴打有冇用過股票網

其實

愈高貢愈易出藍箱 有保底分 關關唔同
入面出咩就機率

108
我居然以要每個C4都要打左佢把專武先可以攞

依把係咪拆得

其實轉世有冇得好友召喚石用...
係唔係一定打少support?

Ex2先要

最好留

冇
係

啱啱先發現
打算開埋斯巴達

今日無活動農下2.0先知原來咁好農
農左一晚就突左一把

最煩係D金波

你係咪覺得隻game好好玩?

好玩過之前
做左3年輪盤玩家

點解我農成晚1把都無

以為自己開Po

=

我做左6年輪盤玩家

粉紅色

其實屬碎同武器碎 係唔係都係要刷1.0同2.0 慢慢拆出來?

課金啲sr武召都可以拆嘅

終於等到 唔洗再練古蘭了

每個月有200碎可以換

G 塔

我買比佢著

點換?用咩換?

金分

姐係金分本身係用來換戒指同碎?
唔會拎來換武器?
一個月好少金分

打哂你要既2.0武器先換啦緊係

我未打哂都換

一把2.0武爆左得20碎 但要4000分
但4000分已經換到好多碎了

btw 你覺得刷藍箱對你黎講有難度咪換武

我有難度

我有

雷蛇帶我打路

帶埋我

帶你地ot

想訓

雷蛇打路1帶5

-.-

帶我

想2d帶我

到底貢獻越高係咪越易出武 ???

帶你遊花園

打夠mvp/藍箱條線之後就係睇運

2046都未齊方陣盤

我都未

方陣1.0有冇藍箱線?

方1 EX冇藍
方1 HL有藍

求指教水屬古戰方向
入坑第11日

到時古戰場應該用 劍豪 + 班比 + 奶銃 + 狗妹 , 後排豆丁+ 泳卡?
武器盤 係唔係應該5方1.0 + 巴短 + 水天司(一陣會升技) + 1把攻刃 + 2把EX?
有冇攻刃/EX 推介?
另外召喚石到時好友用咸魚 ? 水屬有咩好刷高面板?
依家應該優先水婊 終突 之後再努力突多把1.0?

水婊水方

就快開又打得到嘅EX武就係等陣嘅連戰武
再唔係買game買dlc揀把水ex武

樹枝800血

收到瘋月中出水版6囝做新限

去全力打工口巴刷琴 刷到幾多得幾多

2020既水要玩反擊

連戰隊唔夠打
係唔係刷EX就得
其它lv 過左有咩拎?

樹枝勁撚到

石

火方有救未

樹枝

想放ACCOUNT可以去邊放

真係好屈機

係咪4把

最大問題係火陣未終突

窮j阿格用樹枝好定火高寶劍好？

P+點打高攻到

3隻水小馬

D大陸驚真係好撚中意叫X藍
又有隻新叫蒼藍

都是垃圾驚

唔好用

窮撚點玩gbf

有得簡咩

sor lo

玩方陣

你同窮撚講sorry傷透我的玻璃心

大家都是窮撚

抽滿粒阿格仲諗住可以玩下
點知都係要玩返方陣

引退玩轉盤

我兩樣都有

用4雅劍

刷唔起
岩岩AT 試左2個鍾 , 打左100粉左右 , 得6成有藍箱 全部都係出銀頭
金箱都係掉得3把SSR武 , 好似番去刷1.0 仲有水碎拆好似好D

你Fa打牛咪得囉 係時間長姐
有冇去打木樁試你打到幾多啊

想問下大佬們依張票可唔可以用嚟抽月中6%啲grand角？如果我留到個池出先抽

想問Gbvs 個DLC冇買隻game可唔可以買？
個序號係咪一買就有
*有ps4

個號要開GAME先睇到

Ok thx

邊樣好打D?

都是屎吧

無乜關係

你搵企醬必爆堅守背水火天人教你

no雅劍no party

開哂技同召先880萬傷

打到幾多箱就幾多箱 等下次先再諗終突

打唔到20TURN

唔夠打牛咪YODA插眼 哂水D但都打到44箱既

21T
冇土天C有D難搞

兩樣比就大馬好打d
但個盤好逼 出巴布武既話個盤個價值又再低一截

全樹枝既話垃圾黎不用諗 插件既話就ok

你呢d牛刀撚真係好煩句句得住晒 而家唔玩渾身有咩得罪你

我方陣大師

BLHX

垃圾都睇

啲牛刀撚真係好串

用慣堅守 唔想玩渾身...

我仲有個地方好勁 有人想知再講

我都想堅守

愛上左可可羅

上咗可可蘿

fbi

見人入幾把好似幾勁

屌緊飯團

發夢就有你份 繼續訓啦

除褲
我而家屌你屎忽

貴圈真亂

你真基

古戰係咪延後

梗係開多D等班毒撚留係企打機啦

想要水碎

Ok 繼續農火高寶先
多謝大佬意見

而家2020唔農好過la
就黎出星幽成3x% ex

講真勸你唔好晒時間

農完仲廢過方陣 農黎做乜

窮J用主神本身就錯

ok玩返方陣

Sorry lo

火水方要點玩

你大把錢求其整兩把堅守屌打方陣

火樹枝水回家

男清回家吧

水回家

又想我跟你番龜

睇大隻企舔廁所

250萬即係幾多箱

分分鐘延期...

以前刷過計唔計

冇講,有冇痴線佬一次過刷250萬

累計喎

應該同上次開果個咩豪傑定麒麟兒差唔多掛

希望の花

同埋最尾寫左唔係今次起會開始繼承獲得狀況咩
繼承得應該係累計吧

利申 日文n999

雄偉者たちの羽織物無換到 仲有無得救

等復刻

乜蒞

換十天眾一隻/金條 嗰件衫

完了吧

一直誤以為自己換咗金條

新手唔識野 唯有等入side story?

下年

可能一次過換兩隻 FF模式

下年有冇得派都唔知 多數成過冇得再拎

仲諗住換7爺 望一望過日子 已經過期

咁耐都未換即係冇需要

幾有道理

咁耐都無屌女=.................

十隻手EX係串啲

突然發現同人搶方陣EX頭三名搏跌方陣武仲好過打HL

方陣eX唔多場吧

咁靜

方陣1.0 d武器無乜用唔洗咁多把
光劍 暗拳可以換

組緊五屬1.0 都係6方陣攻刃+1普刃+1EX+SR天司 都未打齊1.0

無買起手AC?

我悠閒玩，有人開就入去奶下
同奧義時間開自己隻揪打得贏既EX

要2.0打得贏搶得贏，呢啲基礎嘢點都要
打是為了走更遠的路

直上120打2.0好過
2.0大把1.0武
我自己係風土水，中間打下暗咁farm

搶歐羅巴緊係唔會搶得贏
軍神 濕婆 光暗都好慢 有練岩角色就打到

順道想問下推唔推打史萊姆？
覺得升LV快到難以置信有啲唔真實

我係有星本打星本
冇星本先打佢

講右上角粒星？

我個帳自己刷 有感情 斷斷續續咁玩到而家

素材quest個乜乜限定

好似今朝打左次

301戰前15體嗰隻?

唔肯定，好似係Hell Level既星星

升RANK 升角打 15體嗰隻

咁係 301次之後20體一場

特別星關基本上唔會用到水

打緊，又分心升專武，差一lv就搞掂

唔好邊刷野 邊賭錢就得

唉，最後關頭唔夠劍碎

我邊刷野邊打飛機

唔想知

姐係佢平均5場出一支水?
上次打左free果30場
原來送經咁好

打經回水 又少體
仲要打埋最有用既光龍撚 301 打後都係鳩咁打吧

不了

你乜都不了

水召咁多伏

伏極都係200碎

拎去買FF7無咁嬲

POOR

兩舊水食個飯都冇左啦

證明你唔係低下屠

依把野打咩易d入手

兩舊水夠我食一個月

用銀分換未算

勁到

無咁多
5000先一把

打番古拉尼,琴日我打左3粒鍾 220粉就突滿左一把了
新手運

買ff7會嬲d

好似金箱就已經出？

yes , 打左220粉 , 有2把係金箱出
不過真係得4把弓 , 姐係一場3%機率

新手入坑第12日求問
個武器盤仲有冇得改? (會在下星期前滿10/15技)

除上2.0外 ( 藍箱只有6成左右拿到 , 太低了)
(另外屬碎只有200 多 , 優先滿突那一把武器? , 還是看看有沒有方法弄多300碎滿突 主召?)

打牛應該是
劍豪(帶無明斬+ 冥想 + 慘霧) + 狗妹(2號位) + 豆丁 + 奶銃
召喚石 有需要多上一隻波塞冬? 還是有更好的免費推薦?
友召帶咸魚
還是有更好?

整把劍豪職武先 D碎留住唔好突野

突方陣召

姐係終突把野做無鉻金重?
(睇落好似唔難整,都係刷EX6 同刀碎)
整完放主手? 之後唔要邊把?

另外水碎都係刷方陣1.0刷? 定去刷討滅戰

有冇土屬巴打打路西法，解試煉8個陣
Over chains 果個回合，個70全屬cut有冇效?

主手
唔要弓OR EX武
1.0HL
無明斬 他心陣 慘霧
狗+班比+左上

有

12日已經咁勁

發光樹枝係翻身定點?

Thx!即係用70cut就得？之前解8一直用泳盾1
解唔切試煉11

以家d新手仲勁過我

我日日打都未突爆把弓

方陣呢?

咁睇來唔要把EX銃, 公主把活動武上到15技, 把弓先制buff 好似高過10技EX
把職武係唔係要上埋插件先有用?
我好似未見過制作插件果粒金頭, 打咩出
正常係唔係上魔獄, 得翻4日 太少時間

好勁，教我點打

唔上都用得 但最好一定係上左佢

你分一把琴比我我再教你點打

是 想穩陣d咪用土擊滅劍主手+開水屬盾

金頭自開共鬥房ex6-2
打主弱入去拳一下就有人幫你打
一個鐘都齊金頭

魔獄

有得分我都想分

我歐羅巴苦主

了解，thx

隻狗咁低輸出係咪唔正常

用搖滾skill 1應該高d

我無琴

水六道都冇？

我個垃圾盤得咁

啱啱都想講
啲武突哂

冇2段就唔好勉強用職武
情願你用返厹

咩係二段

職武轉屬之後可上一次變EX2職武跟住插插件

即刷料

利申棄坑好耐
唔知水劍壕仲係咪靠無銘刷輸出

1t用職武好似冇用，少左一個攻刃，除非你主角想3連奧義

依家就係三下奧先有先有咁既輸出

點先做到三連奧義?

其實我都唔知 我鳩開哂d技再加咸魚就三奧 原理係點我都唔知

他心陣>無明>1技>咸魚

禁咁多制先2100我寧願打返1556

開1技作用是為了必定DA?
雙奧義是算第一斬?
然後 DA 儲100%奧義
然後第三斬再放奧義?

所以職武就是為了加速儲奧?
有沒有理解錯?

必da+30ta，50%爆擊1.5
加埋其他狗屎垃圾雜不甩嘅主角lb/技/buff之類拎黎搏ta同增傷
配埋無銘拎黎洗奧速是正常玩法

好有良心 272場咁自發紅箱有18條金 不屌kmr爸爸了

我反省了

點先可以咁歐

職武主要作用係靠魔獄插件做奧義回轉既發動機
換言之 冇2技=垃圾
係仲要打少把冇攻刃既武器

改左自發紅箱易D跌金了?

我打足成件年連2條都冇

回家玩FGO了

劍豪3回奧係 職武主手+必3回行動
200奧果陣
行動
1）打兩次奧
2）再普攻（ta) 好似da都得？
3）再打多次奧

主手用終階八命切可以打到5回奧添
但哂金野就唔講 youtube 好多飛機片睇

個次序係
你oc打落去
解左試練
之後到隻路打你
冇左8試練 cut有效
減傷接左

原來係咁
岩岩試左好順利解左3811

10%倒時計俾人用晒翻車

1 ) 果兩下 奧義會唔會回奧 ? ( 10 * 1.5 (職武) + 10 * 1.5 (職武) * 1.3 ( 插件))
普攻係唔係 (10 + 1 ) * 1.5 (職武) * 1.3 ( 插件) * 2 (DA) = 42.9
定 (10 + 1 ) * [1.5 (職武) + 1.3 ( 插件)] * 2 (DA) = 39.6

想問有冇騎空團收人，rank154。
ID:12434394

巴哈比較快
一係睇下黎蛇佢收唔收

好，去巴哈搵下先，唔該

@黎蛇

香港獨立玩家さんは現在他の騎空団からスカウトされているためスカウトできません。

常出現

中伏 400豆 一把先制弓都無

入面係你

唔好意思，可唔可以邀多次

方陣1.0 刷屬碎好慢
個半鍾先消得150粉 , 出左2張相
仲差200屬碎 姐係要打多7個半鍾

擊滅/西多

討滅先岩

咩係西多?

... side story 估到了
唔夠時間先去刷 , 盡量消左粉先
粉多過水好多

B23B3F05
求人幫手打
嗌左隻黑風媽出來無人入房

打完，thanks

路西法HL出金BALL會開心過出銀天囉

咁梗係啦邊個要銀天呢d垃圾

KMR至寶

KMRNB!!!

牙企成日睇唔起我依啲中層玩家

你中層玩家睇唔起低層玩家

你6c9

銀天 usb 巴角 紅紙 白紙
4天王

咩黎？

巴布ex武
ex(極大) 3x%

有輝夜洗唔洗刷隻白兔番來
諗住拎來試下刷特殊星本 睇下半水係唔係可以正增長

呀！特典武。之後可以打巴布換果把

掉寶有輝不用白兔，要exp先彈琴佬/白兔，除非你終解左輝夜

咁唔刷白兔了
岩岩試左1個鍾特殊星本
用36半水,回左58半水
如果20體打一場都好似有得執

水呢D用極都用唔哂

我日日負增長緊

先排刮刮卡由一千刮上三千

核彈
就黎輸
土屬性唔係condom
想贏既人全部即刻掛泰坦
比我加你好友
快d留你個code

泰坦無突

冇突不了

1突要唔要

聽講神父會俾錢幫人突

依句真

想要掛亞古既好友

你有我已足夠

俾人bam左

求咸魚fd

24227810

+ED THX

Bam左點玩

依個仆街日日fa人d u搞到bam左 笑撚死我

玩唔起100金月弓

抵撚死

佢用掛fa人d u?

唔知 好柒

好彩我一拳開最多有時打多下

新手加唔加得

一早估佢係

你id? 我加你

我日日瞓醒fa到4點又唔見我比人bam

16850749

入團未

你個團有D用過外掛既人

佢改過自身了,佢入完更新中心了

KMR可唔可以比個機會我改過自身

唔可以

bam左 點做人

想問3刀火主神，通常帶唔帶羊?
4刀係咪用方陣法好d

五刀先用方會舒服d....

我想問黑麒麟果粒係咪要等四象果D開先有機會打到
而家我上協力網打果隻黑麒麟打極都唔出粒玉

求水主神好友
ID : 19616754

男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男男

因為要打黃龍麒麟HL先有 通常30連會有2粒左右

不如貼圖CC

rank 211 added

以為我貼左 喊出黎

貼多次

我Google下點先開到HL先

淨係整一個屬既天司已經覺得好漫長
仲要整六天d轉屬武又要打天使

金波普通都有
我一千零一場 你入黎打埋個MVP 再放街
F0F74E67

好啊

未必打到mvp 我好廢

唔係四象期間基本上唔會有人放
股票網多多少少都搵到場 你盡執囉

是但 你想放就放左佢 但唔好拖咁耐

下之四象係幾時
我就係google左好耐見人打四象
而家又未開
我已經24小時on call係股票網copy

我盡打 死晒話你聽

我LINE左KMR 佢覆我再答你

你打完自已放 唔洗理我

OK 原來真係有巴打識kmr

新入坑入黎吹兩嘴

牙男巴打

有冇代打服務

冇雙劍職武你依度收最低工資都五舊水

悶

搵audit狗幫你

靠你了

我會幫你全簡易

淨打boss都有排打

81張 見到都想嘔
不過而家我都有56張

有冇路西HL 可以痴 差四粒整背水

自開街場團係咁輸

識人好過識字

我想問騎空團屬buff 係唔係同rage 2 效果一樣?
試緊1T牛, 但點打都仲差1~15%
依家劍豪帶緊他心,烈刀一閃,慘霧
有500水碎, 但唔夠金頭2.0 終突方陣召
差緊百幾刀碎整無鉻金重 , 依家一半火方陣1.0 刷緊
去刷丁短 有冇用? 我見150毛就好像換到 係唔係換完就用得
(用來replace 把EX銃)

刷水琴同突左把先制攻佢好過-.-
連戰兩把ex都突埋佢

2.0 方陣武刷唔起

你土劍都冇咩=.=

一入場隻野已經死左
我要4-5T先打到20萬

識你好過識字

好彩我識曬你地

識痔

整完職武 仲衰左
睇來摸唔到天花的三連奧義係垃圾
唯有AT 時間先刷EX+

依家去整土屬天司武算
睇來整完夠唔夠連戰MA打

把職武唔係打牛用,把野本身冇攻
你貼啲土角土盤出黎我幫你諗下點打2.0好過

聽日轉月中pool未 忍左好耐

水角必先月中

個空位係天司武, 打緊石片升SSR
土屬打算直接skip 方陣1.0 跳去刷2.0
所以暫時升到5技算
主要我次次入去刷水方陣2.0 我次次技都未開完就死左
不過一陣可能食完飯 刷多一個鍾LV 之後再試下

水角必不了

我都係用依D垃圾盤刷2.0

我見你都130rk可以整把U刀,你土同水都玩刀加唔少攻
同埋有冇土天司 用齊格飛 泳盾 歐根
有土天就可以痴黃龍 1t 開土天+開幾招技,2t開黃龍 打2t

水角必人唔笑狗都吠

用狗頭人 入場變身 開泳盾 痴人地隻猩猩 熄奧普攻3turn

吠未

其實我手上有一條咸魚 同 3粒金剛晶
係唔係應該終突佢好過儲水碎整方陣召

以前就話突 依家就不了
同埋你終突咸魚都要水晶

唔好曬晶 冇意思的

收到
多線嘗試緊 , 同時試整搖滾新星 + 打水方陣2.0 + 一拳打HL水碎

真 依家黃龍仲實用

用晶突咸魚日後一定後悔
唔知d晶突咩好咁不如留哂去整腎者好過

想比晶突阿扶玩拳皇

打牛你唔係有六道琴整黎都冇用
你想加傷又易整整把u刀先好過

用奇撚召好廢 打唔到上限
仲要冇人掛

U刀之前有人話唔整二階冇意思
但二階要食好多碎 玩唔起

邊個講

整 收島風你大把精

u武升盡左,講緊只係多左1招上限技
招奧buff屬攻buff多少少同多個連擊
未升招加傷技係一模一樣,招奧都係有屬攻buff,絕對好過你先制弓主手

錢就有 晶就冇

唔記得
幾日前的事 , 我諗緊整咩好 最終話最易係整職武
不過我整到一半果陣都估到係唔夠傷

打牛要U 個1技冇乜意思 2階加上限仲有用吧

佢個盤咁樣,整把U刀大力好多喎=.=

有狗用劍豪的話 緊係u刀啦
用琴就話姐

佢土隊都玩刀隊仲可以刷2.0
點解唔整=.=?

玩得水梗係整曬劍豪職武同U刀

不過依家你講打肉就點都整把U刀先

多勁能多攻=.=

同埋打牛角 可以換走隻蘭斯洛特
用炎帝個牙哥/豆丁團長都應該好過蘭斯落特

一開始用豆丁不過太低傷了
先打得百幾二百萬 , 破防先多得10%
試完最終係蘭斯洛特最高傷

總之你整完先再講
唔刷唔整點執都冇用

黎蛇教下我地點打古戰

古戰場救星?

請加入天人團

有得整梗係整 佢乜都冇 乜都要失入去嫁啦

我第2把膠椅

你地班撚樣冇一個係團收皮吧

方陣2.0好難刷
刷左100粉出得2把方陣2.0弓 (仲要連住出
聽日試下跟下十連車 睇下會唔會好D

想問下刷樹枝既話刷HL抵屌D定N抵D
不過點都搶唔到紅箱

Dxd都冇 叫咩動漫網

兩個差唔多吧 N D人清得快D

打D 限低RK既車囉 易D打藍箱線

好
對自己隊水隊無咩希望要開始整定火

有狗已經先天贏人好多
都係個句,你要變大力,依家都係得呢啲選擇
難度由易至難
依家活動個兩把EX升爆佢
整把U刀
刷先制弓
刷2.0

沒有了

我210限160都俾人養返轉頭

你回家吧

我入人地d 170養豬aks車一齊殺豬

開左5日街場全勝
房名招190up
今日入人地屬性不問場，有個196假暗主神打左成3億

多數用假撚先係勁人

宜家好穩定解3811同有火力

174都打左成億
呢場打得勁撚快，差d跟唔上解over chains
基本上2土2暗都打左4億幾

5億幾先岩

可摸耳帶埋我

你搵多4個囉
5帶1 EASY
利伸 風

我都係自閉玩喳
入既係無言A團（得團長同我打），所以先要開街場

唔解曬試練跑街場 勁

帶我
我100%勝利信

冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK冇AK

禾刀茅

樹枝會唔會太撚難出 200粉得一把

==

我3萬血都未到 等人帶

求連登幫手

好不安 就黎用曬d金

清你第1日玩?

刷其他2.0 好似好出好多

2.0 有多個藍箱嘛

玩到而家未出過樹枝

個暗會解埋

我用晒了

Same

有冇人打路西

冇

帶我打ok?

我廢

Omega武器前嗰把無垢武器有冇持有量限制？

你粒CPU唔係無限拎

用20 unit換咗粒，整錯

粒cpu好似有5粒可以換
即係可以同時有5把
同埋可以拆, 重新整

始終新手資源少唔捨得拆

整左咩武
唔想拆就換第2粒料起第2把囉

暗劍，但應該整光或土劍

冇所謂啦
唔拆都ok
劍算常用

咁索性整多把土？

咩屬都係睇你做唔做主手 唔做主手咩屬都食到個效

輸2%

VIP SER

比左幾多錢kmr

我黎

KMR真係狗黎 估唔到佢會做埋曬D不道德交易 抵我反佢

聽講送左廿碌金道歉

有淫紋仲點入場=.=

等人入場 洗唔洗教牙

場主有個Q係左上 係咪盲?

成功1T牛了
最終帶職武 他心+無明+烈刀

上錯圖

我問下樹枝平鋪會唔會勁過雞髀定係無突既話用返雞髀好過

刷樹枝入去奶一拳仲快過你打2.0

琴日奶左成晚得一把仲要係主神個把

唔想打古戰

吓你水天人

媽的智障

比kmr搞到不再是古戰了

其實隻狗招2技係唔洗開
古戰船buff會加10%水攻
你用上面個套會撳少好多掣

同埋想撳少啲掣，仲有要打hell關都係建議你整勁啲個盤

六週年武器交換 新手應該選邊個系列？

我撳咗廿個掣同兩隻召先一回合到牛

即時有用: 2.0武器,但比較易刷同日日都可以刷,因為唔只要1把,刷多左都有用
即時有用: 六道/連戰武,但勁易拎到只係要等復刻 同埋要1把夠
難刷:椰子樹,但唔玩暗課金盤冇用 要3-4把

有啲人會叫新手換天秤
但係天秤只要1把,同埋要有其他武器先玩起,換完都係冇用
到時刷料突把野個陣出返天秤就浪費哂

黎蛇是真新手之友

講完都冇人聽

笑笑笑 打撚柒你牙

黎蛇我沒咸魚好友
古戰不打了

我聽緊
我水碎已經儲到744 + 有3粒2.0金頭
不過睇下聽日點再算
可能刷EX算 就留來唔升住

不過我岩岩上nga 睇 用獵犬玩技能 可以1T
搞到我心思思想刷JP整

幾多鍵

總之依家活動個兩把野好易拎點都拎左先
起碼都突爆1把先
獵犬呢啲花式唔好搞,一定勁能多掣
我粗略估計你個盤用狗個套已經係最少鍵

換水琴之後去刷濕婆一樣好有用
水隊去打 連車都有用

唔知濕婆啲垃圾有咩用

打十粒金頭突方陣召

我一拳

你仲要十粒金波突太陽

一拳30萬

1碎都唔蝕比佢 打夠廿粒金頭

垃圾淨係可以靠一拳金箱

7%

Thanks Ching
見到佢個限期到下年 遲下先換

solo夠未

Ah hell

solo真係好mk

真 應該比我入場r下粒鼻屎

2粒thx

2d日撚日都升rank 傻撚jer

升撚夠未

新手想問下用石抽返嚟嗰啲武係咪守護嘅就分解得?

不是

冇人開

Thx